是午 食塞米 (要有心理準備)

見雪櫃有，所以幫老母手清咗佢

。。。。。打汁

老啦，要鍛煉咀嚼功能

.

good afternoon

冇淡好食慘

Simple

好食
不過食完個肚絕對空虛
無人觸摸似廢墟

森貪瀨衣褲

夠唔夠食架

夠嘅

牙燕想食牛雜麵

牛雜高蛋白唔肥呀

係架咩咁我放心食了

牛陣

講緊牛雜呀牛陣

尋晚食左牛坑懶紫菜勿演紫菜泡飯

差唔多啦

原來你 = 耕田農夫

我都唔差，食咗屎

典解呀

因為你幫佢講説話